月頭啦，出糧啦，唱美金啦

月頭啦，出糧啦，唱美金啦
cash out走資攬炒

去邊度唱好？

支持

銀行網上轉完美金再cash out

即做

唔唱啦，直接轉入去離岸好過啦

金融抗暴

TTRate 香港| 香港各銀行及找換店外幣匯率比較

Push !

推

月尾出一早唱哂

月尾記得再唱

借緊HKD 買USD

天水圍去邊間找換店唱好
有冇介紹
手頭有5萬港紙想唱晒佢先